霞b瞓唔著

same

準備刷牙瞓

西痕？

Block撚咗你先

瀨屎肥閪

屌你老味行到溶能左

有冇滴油？ 啱先行完坐咗喺添馬🚬🚬

差d中暑

你中暑啲人5夠力托你上白車= =

我5算重.

我158cm 89kg